====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ces lignes étaient déjà écrites au moment de la parution de celles-ci :  " l ' urbanisme . . . tend à créer les conditions nécessaires (et d ' ailleurs non suffisances) au bien-être des hommes , sans se mêler de leur bonheur " .
No features found.

2. Sentence: (Pierre Dufau , Non à urbanisme , Paris 1964) .
Entity Name (Type) :: Paris (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Pierre Dufau (PER)
Non à urbanisme (MISC)
Paris (LOC)
Total entitiy counts: 3

